陳雲：今年新年，不必給看更利市錢。如果給，可以放一些溪錢。

他們在用消毒水四處噴灑，在起居環境炮製抗藥性細菌（如致命的抗藥性金黃葡萄球菌），毒害市民，而且用口罩滋擾市民安寧。

那些特別討你喜歡的店鋪防疫門衛，更值得神秘利市獎賞。

又岩喎d看更咁藍

打開先發現

老蕭面，陳雲底

好搞笑

又岩喎 d看更成日亂噴

環保撚平時咁鐘意屌化學野

講啲利是 ?

食左藥係醒d

一時時

食錯藥果陣就會來料

國屍係幾搶口

K. Kwong解釋，當使用噴霧消毒劑時，其有毒的化學物質不單殺菌，更會吸入肺部，一些漂白水、敵露等等霧化消毒劑，會「吸入肺永遠唔走」，且酒精霧化，因其會揮發，有着火危機。他更舉例，指曾有內地人在密封地方用防水噴霧噴大量衣服鞋物，結果其肺部永遠纖維化。

又中

啲看更周圍噴抗生素呀抗藥性
叫個聞瀆學廢老查清楚先尻噏啦

耐藥性金黃葡萄球菌感染主要透過直接接觸傷口、分泌物和受污染表面而傳播。
你條柒頭可唔可以唔好亂鳩咁噏啊屌你老母
又話自己有分析能力屌你你呢啲周圍copy and paste就叫分析能力

你識條鐵咩 你識就係你入左青山啦
Grandiose delusions你有冇呀

蠢唔緊要
唔好畀人知就得架喇
個廢老出黎尻噏
啲熱狗又跟住衝出黎柒
好難唔笑佢地架喎

吖啲熱狗又幾醒喎
知道主人柒得咁應就唔再出黎